真心, 冇去過京都千祈唔好同人講你去過日本

同意
不同意

咁含大呢？

aggger